有冇人試過復合兩次 可以行到最後

想睇下有冇希望

on撚狗低你比人飛啦 咁撚蠢啦

有咩高見

咩原因分手先

點定義最後 其中一方死？
咁大把人答你唔到

咁都行到最後？兩次喎 已經唔係一次既事啦喎

雖然我想叫你打定輸數
但係你都係珍惜現在啦 費事後悔

為咩散